去台灣旅行隨時唔走得?

台將入境旅客細分為5類，包括「中港澳入境且無症狀民眾」。資料圖片
隨著台灣新增兩宗確診武漢肺炎病例，累計病例增至7宗，當地加強對入境旅客的監控。

根據安排，會將入境旅客細分為5類，第1類「確定病例接觸者」、第2類「無症狀且有湖北省旅遊史民眾」、第3類「中港澳入境且有發燒或呼吸道症狀民眾」、第4類「檢驗陰性且符合解除隔離條件者」、第5類「中港澳入境且無症狀民眾」。

其中第3類「中港澳入境且有發燒或呼吸道症狀民眾」，將由衛生機關電話追蹤14日，並應盡量避免外出，如需外出應戴上口罩，每日早晚各探熱一次等。

第5類「中港澳入境且無症狀民眾」，則需自我健康觀察14日，外出時戴上口罩，每日早晚探熱一次。

如果去幾日旅行未夠14日係咪唔比走?

呢個係非強制性
不過遲d難講

如果有錢我都寧願去台灣玩到疫情好番d先番

幾個月喎

有無人解答到

去台灣啲鄉下地方三個月應該好平，當一家四口去，我諗十萬都搞得掂

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽